美國參議員霍利：火箭總經理表達對香港民主運動的支持，然後專制獨裁主義嘅中國政府俾壓力NBA要炒佢？NBA會屈服嗎？

我真係笑左, 周圍起火頭

風向撚：我地唔洗理國際點諗, 就算外國唔運gear黎我地都識自己整, 總之休息就係訓左係屋企乜都唔做, 一定要衝唔可以停, 人鍊唱歌文宣連儂牆全部都係不存在既

班五毛係咁tweet 911 真係on9冇藥醫

干涉別國內政

等我呢啲"愛國青年"上去twitter屌尻美國佬
撥吓火先

已不斷撥火

Twitter戰線要人 借NBA Houston Rockets 推 #StandWithHK

push呢單野要煲大

煲大佢

撥咗成日火

spin多幾單

個個NBA 主場場邊廣告都係殘體字，CCTV 又買晒啲轉播權，唔信NBA 會唔跪

有冇國泰文宣送比佢睇

推

Agger

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推啦

其他隊唔敢講，火箭就好大機會跪

跪呀，一定要跪！！

我想化身五毛一齊俾壓力火箭

跪咗就好睇了

會屈服

冇骨氣商人

打左塊好牌比我地

幫我地回血

yaoming有無野講

屌你正呀喂

South Park最新果集屌既唔只支那既黑暗內政 仲有美國佬為左賺支那錢出賣良知
所以火箭GM跪我都唔意外

越多越好，等世人睇到中共強權

連登都有狗同5毛
我地都可以

真係炒左就正！ 全部nba球迷著"free HK"嘅tee入場睇波

唔係跪左呢咩

火燒連環船，共狗等死

支那死全家

將美國嘢共產化，雜種新功積

本國市場

跪！快跪！快炒！未開季先輕奮。

有朋友透露過，本身火箭德州種族歧視都己經幾嚴重。
成日電影都話德州人有自己一套。最撚大美國主義班友就係德佬。

你咪為左中国（外人）炒下人（民主自由），睇下D德佬會點玩殘你

佢地跪就更速支共滅亡

佢夠膽跪以後本土市場唔洗要

Push

佢跪既話 德州大把牛仔去搵佢

會唔會有人用AR-15掃射中國球迷

會直個freehk 像係佢主場

希望火箭跪 仲要好核突咁跪
畫面好睇

正，呀。喂

Nba係咪戇鳩
為左錢放棄打壓言論自由

Twitter需要人
有巴打好好心機整理咗70條鬼佬Tweet
條條都超過幾百Share
唔係唔幫拖呀嘛？

推到全世界同中國割呀

push

Connet埋 nba球迷

中共有班豬隊友

跪咗仲好
嚇死班美國人

不如叫c朗美斯幫手tweet

咁911真係好好笑嘛
我都幫手笑柒啲美國狗
你都幫吓手啦
啲火先夠行吖嘛係咪

喬裝愛國人士

Push la

又話全民Twitter?

呢單嘢更加突顯大陸有幾專橫跋扈

+1

支拿快d撥大d個火啦

暗黑兵法

South Park + Morey事件
對美國佬黎講勁過香港好多核彈
因為真係燒到佢地身上, 代入感大好多

話想開國際戰線 玩文宣既人
真係要出盡力水 幫手Stand with Morey

瘋狂笑鳩911 美國人抵撚死
中國人宜家就係橫行，Morey都要收聲
Harden都要道歉

咁樣做中國人玩Twitter同美國人開戰
包班美國人一個月內變到同香港人一樣咁撚憎支那人

再炒熱啲就啱

推
推
推

姚明話對火箭條友發表不當言論表示遺憾，仲以為姚明比較正常

呢個火助攻得真係好
比班美國佬知道將來只要唔順佢意就會變成咁

已經屈服

Retrweeted

“Fire a GM for 14 billion market
Fare trade😊”

(文法同串法唔好咁準確)

骨子裡咪又係中國人

咁全美即刻黎料

We are temporarily using live channel直播台as english channel

If you choose Morey, you will lose Money😊

弱智左膠死全家

‪#standwithmorey‬

唔好扮支那人撥火，好反感！

有嘢玩了

Let them do it

今次唔會炒到
成埋參議員睇場

人生第一次要用VPN爬番入牆

但大陸又唔跪呢
而家兩邊都食個偉哥

[情報] 對Morey事件表態的政治人物推特整理

全部人都撥緊火

Texas係共和黨票倉
Trump親自出手唔出奇
你估Trump出到手,班支那仔仲敢嘈?

其實我都好想睇火箭敢唔敢炒左莫雷

唔駛咁好心幫佢地report hate speech
等美國人見識下chinazi

vpn 爬入去再爬出去

cls

中國籃協主席
唔咁講先唔正常啦

Good one

佢個女係美國,大家明啦

開個全新太空account + VPN先好搞

火箭敢炒佢 美國箭迷講到明罷睇
究竟係場館入面嘅支那蟲多d定本土美國人多d

等我呢啲"愛國青年"上去twitter屌尻美國佬
撥吓火先，香江革命之🔥，可以燎全世界！

佢當初話唔會俾個女STAY支那我先以為佢會正常
可能有家人係支那國

真係星星之火 足以燎原

支那人又比世界見識到佢哋有幾野蠻

如果屈 叫CBA啦 唔好叫NBA

跪左啦diu

5萬一個月定50萬一個月
nba: 50萬

又派子彈

呢個一定要煲大佢，對香港係一個助攻，順手大比數通過法案

james harden 年年新年都要去中國拍廣告, 又賣百事可樂
件波衫大大隻字寫住"火箭"
主場場邊又勁多殘體字
仲要搶左占士個mvp
垃圾

south park一早話你知

所以今次真係冷處理臨政，因為人地出聲就變左干涉別國內政，少左支持。

一年入面有360日面對美國人 5日對大陸人 自己揀喇

人地幫手助攻推佢老婆母

小粉紅:真丟臉,NBA竟向我國跪地求蹺
有冇手足可以翻譯撥火

玻璃心人仕一陣又要美國參議員道歉架喇

做乜鳩?
nba都叫人地內政?
我係nba球迷
屌佢係應份

佢哋tweet 911 嘅作用係咩

玩開Twitter嘅幫幫手去講下NBA有幾偽善同埋double standard
撐Kanter嗰陣撐到咁，而家驚咗大陸啲錢就出段咁模棱兩可嘅statement
仲要搞到James Harden同Westbrook拍片出黎「道歉」

真係無啦啦送張好牌比我地打

中國籃協講咗暫停一切同火箭嘅合作囉
屌你而家姚明揸莊嫁

臨時政府宣言呀。

911恐襲 美國人心理陰影 想世界大戰

屌你老母 Harden仲要對住鏡頭say sorry

亂開邊釁

收皮啦，你咪風向撚囉，屌你老母低質到

和理非有你呢d傻閪做隊友真係喊出黎

可能佢地以為同8964一樣
只要講出黎，對方就會收聲or發嬲

NBA都算係美國人身份認同之一

仲有共和黨反中這不意外
Ted Cruz
John Cornyn
Rick Scott
Josh Hawley

民主黨這次好幾個也跳出來了
Beto O'Rourke
Julian Castro
Andrew Yang
Brian Schatz
Eric Swalwell

借力打力

Reddit鄉民已經開始發巔

對佢地嚟講911係政府陰謀。

宜家冇人搞臨時政府宣言啦WO
鬼搞架WO
訓左幾耐?

全撚部係風向撚自己打出黎
唔信自己追番d文係點寫

我係美國人就唔忍
仆街自己講句野 又唔係racism又唔係hate speech
但都俾中國禁言
today Morey
tomorrow USA

好攪唔攪攪德洲佬

德州佬出名勇武

自帶文宣

啱啱retweet咗巴打個summary

係，好似Hollywood咁

on9
對普通美國人嚟講係傷痛嚟囉
班五毛咁做反而令美國人仲嬲

我反而覺得佢唔跪仲好，會有帶頭作用，激勵各地商業/非商業組織齊齊發聲撐香港、撐自由、撐普世價值。

正

重要火箭係位於德州
個種America the best 既傳統白人佔多數
把支那狗踩到上門 火箭真係跪既話可以諗定搬去邊

屈服就好
依家要班外國人感受一下中國式野蠻

搬去支那

Morey想縮都唔得了
比堆參議員夾上枱

而家NBA出個咁嘅statement都已經比某啲senator屌到傻

攞911玩既謝口
就算加州大愛左膠居多既地方都一定屌柒佢地

profile整好啲

Rubio都屌埋一份

唔會，民主自由係美國核心意識形態。如果美國低頭，就是自打嘴巴。而且，德州佬好硬嘅

正
中國冇一個係無辜
上至政府 下至人民
全部都係共產黨集團式控制

人地一個GM講句野
中國官方 非官方一齊屌
都痴撚線

NBA主要收入還是本土市場，討好中國反而是捨本逐末。

呢個真係cls

講推海外 NFL 都有搞
但人地個總裁醒目 東京 / 倫敦都有搞
中國個邊都只係夏天搵 球星去上海 / 北京搞下SHOW宣傳

唔似NBA all in 落支那而家被人鍊住個春袋

佢地應該覺得提911啲美國人就會好hard feeling 真係同佢地個國家主席一樣小學雞到

我驚會俾人血洗houston唐人街

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

冇錯，得罪埋NBA fans

姚明一定正常
佢自個女都特登俾佢美國出世
但佢係籃協主席，根本唔到佢唔割蓆

NBA係有搞海外賽嘅
而家火箭喺東京，之前已經有巴打話潑下火睇下啲支那賤畜會唔會喺東京搞柒火箭

JH狗嚟，我呢家反佢了

正佢老母常
收皮啦佢
咁撚鍾意做中國人就帶個女番中國
做乜撚美國人

世界有14憶咁o既野蠻人, 你話幾撚恐怖

講下笑左
Mon po狗唔係信啊？

美國佬要同你升級嘅話，佢個女個美國籍可以係咁先

風向撚要吹唔起

Ted Cruz德州嘅
火箭一跪佢肯定比壓力

rubio都出聲

話時話，south park咩事？

但nba 唔係主力搞海外推廣去支那咩？

NFL 個邊係全世界分散做宣傳

721831101

Pish

呢單野rubio , kyle bass twiiter都有講

屋企門口卦住好大支美國旗個位？

我夏 咁撚快跪
不過都知nba一向愛大陸

Stand With Morey

求下你班仆街唔好再煽，美國幾多右翼癲佬有槍，陣間發生大規模槍殺中國移民你地忍心咩

炒啦 中國人係時候要show中國POWER !!!

唔忍心
呢D野一定要自己做先過癮

唔駛我地煽, 當地實有班愛國撚出黎搞事

唔係ricky rubio掛

做咩啫你

就算未炒 依單野已經好爆

呢集好撚爆, 咁都唔睇?

yao其實一定撐中國架啦 佢依家係中國做高層

Marco Rubio

佢咪又係D既得利益o既仆街
個女特登揀美國出世

幫姚明護短果d仆街死啦
條撚頭咪又係一條口講愛國 但安排屋企人係美國既仆街撚屌冚家產

一定錢字係行頭啦 唔係共黨都要你係
係中國咁高地位

以偏蓋全
低級三毛狗

一於用周子瑜拍片道歉，暗黑文宣話俾美國知

nba要美國定中國市場
條路自己揀 仆街唔好喊

NBA其實洗春驚中國內地班人咩，呢頭鬧完個頭咪一樣對NBA含到雪雪聲，慌死佢地真喺成世唔睇咩比啲骨氣啦屌，而家咪重大獲

好失望，走左仲番去奶共做乜
一日奶共，終身奶共
不過好彩中共D奶無乜咁好奶

港美同盟
Fight for freedom

運動員都係笨D，有大美收仲回國真蠢

收皮啦 5毛狗
Block你地block到悶
不推文回覆

你話緊果d叫佢和理非幾日唔好下下都裝修,然後就一句休息撚乜撚都唔做果d?

佢過幾年搵夠全家去美國tim，仲同你共享中國夢

disallow china to watch your games.period

disallow china to watch NBA so china can create its own games with its own rules.

美國nba都要跪， 何況係支那既國家級組織

唔洗再分化啦垃圾 黃撚左啦

答唔出就只講到分化?

唔炒無fuel比我地
支持煽風點火，愛國無罪

Retweet啲咁嘅嘢只會令美國人覺得國家級施壓炒人都係恐怖主義嘅一種

美國新火頭

美國中国揀一邊會點揀呢

跪咗仲爆過唔跪，唔跪邊會喚醒更多人理

中國就是世界第一

大力推
今日香港 明日美國

其實佢跪唔跪支那都死。跪左就俾全美國人睇，支那可以用金錢影響力破壞美國自由，一定引爆全美反支，分分鐘係第二次冷戰序幕。

唔跪就從此無人怕支那，因為今次有議員撐，下次都會有，證明有強大既政治勢力支持，你支那敢唔敢報復？唔記得trade war、人權法、匯率操縱國？你唔敢報復，其他公司/組織就變得敢言，全世界都當你狗咁撚啦

根本就夾埋加速支爆

美國大佬果然係大佬

真係cls

歷史總係相似,以前二戰果陣又係好多仆街商人為納粹辯護

拎911出黎講,嫌撥唔夠火

要相信正義同真理終將降臨

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

以乒乓開始
由籃球終結

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

【突破革命樽頸】和理勇職業一覽，人人有嘢做！

真係一諗起余生句英文會笑

係正常中國人
口裏説不身體咪又係好誠實咁去美國

相對地光頭劉sir真心佩服佢真係痴撚線架。佢愛國真係成家人搬番上去果隻。

雖然同佢站喺對立面，但我都會敬服佢真心膠愛國的心，唔似得支共呢家群官咁，口講愛國，自己就送哂d子女財產出國。

寫左遺言未?